404206
7209
Cùng với những series truyện ngắn và truyện dài. Những tập truyện Doraemon kết hợp những kiến thức giáo dục bổ ích, thiết thực dành cho thiếu nhi..
Quyển truyện "Doraemon: Tìm hiểu cơ thể người dinh dưỡng và sức khỏe" cung cấp cho những đọc giả những điều cơ bản, dễ hiểu nhưng bổ ích cùng những hình ảnh minh họa rất dễ thương, phù hợp. 
Bìa sách thiết kế màu sắc, thu hút. Giấy sách chất liệu dễ nhìn, không gây mỏi mắt. 

Đây là quyển sách không những giúp bạn đọc thư giãn mà còn có thêm những kiến thức hay đặc biệt là đối với những bạn đọc nhỏ tuổi.
4
1199770
2016-03-24 20:33:13
--------------------------
346413
7209
Doreamon tìm hiểu về cơ thể người tập 6 “Dinh dưỡng và sức khỏe” là tập truyện đầu tiên mình mua về. Cuốn sách cung cấp cho người đọc những thông tin cơ bản về dinh dưỡng cũng như những khái niệm đầu tiên về sức khỏe; ngoài ra sách còn đưa ra một số gợi ý để phòng một số bệnh thường gặp. Những lời khuyên sách đưa ra rất ngắn gọn, dễ nhớ, rất dễ để các bạn nhỏ thực hiện hàng ngày. Cuốn sách được trình bày mạch lạc, rõ ràng, hình ảnh minh họa được in màu, những câu hội thoại trong sách rất cuốn hút và hài hước khiến những thông tin được trình bày càng dễ được tiếp thu.
5
301718
2015-12-02 16:36:18
--------------------------
274136
7209
Vừa tìm hiểu về sức khỏe dinh dưỡng vừa được đọc truyện đúng là siêu thú vị ! 
Trong tuyển tập Doraemon tìm hiểu về con người, nội dung cuốn này là hữu dụng nhất, bổ ích nhất, rất đáng mua, đáng đọc. Có thể dựa vào đây để thay đổi thói quen sinh hoạt hàng ngày, tuy chưa chuyên sâu nhưng thế đã là đủ với 1 cuốn truyện có giá như thế này !

5
186614
2015-08-21 18:00:40
--------------------------
113866
7209
Truyện tranh Doraemon thật sự thú vị và đặc sắc cho biết bao thế hệ trẻ nhưng hôm nay cuốn truyện không mang những truyện ngắn cười vui lẫn lộn hay chuyến phiêu lưu  kịch tính của Doraemon và các bạn mà vấn đề khoa học, sức khỏe con người qua góc nhìn của chú mèo máy đến từ tương lai. Tuy nó chưa vào sâu phần sức khỏe dinh dưỡng nhưng đã khái quát phần nào dinh dưỡng, cách ăn uống của con người
5
60733
2014-06-06 13:11:49
--------------------------
